白宮聯署-Remove all powers of HKP

幫手推
Copy 唔到條link，煩請各位入去呢個ig ac
褫奪警權，抗爭少一個障礙，唔知成唔成功，但試咗先

唔好亂開白宮聯署啦

請指教

咪出同兵一樣... 應該無乜用

無力感好重

梗本一開始都係

Thanks 🙏🏽 唔可以再俾佢哋殘害我哋